#Seikka音乐播放器

**now**

&nbsp;此播放器储存了Seikka的原创音乐

&nbsp;目前已更新到三代

&nbsp;歌曲文件存放于/music和/m4a中

&nbsp;歌曲封面和网站logo存放于/img中

&nbsp;book.html是自制的正在试验的主页

&nbsp;预计在2021年中旬加入登录机制/sign

&nbsp;zk.html是2020年时的中考倒计时，没有删除是为了保存美好回忆

**pre**

&nbsp;打算制作gk.html以用于高考倒计时